刀登呈獻：ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (91)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽

上回講到！

刀登呈獻：ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (90) 踏入90大關 !

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

strong post lm

呢度

91啦

Yeesa有mon po就say個hi啦

柯煒林世一

快啲派糧啦

新post留名
吳海昕世界第一！！

新po lm
柯煒林世一

傻妹 衰妹 吳海昕世界第一

新post留名

吳海昕世界第一

新po留名

衰妹老婆昕昕世界第一

post下d 好似未見過既圖

吳海昕世界第一

Sofiee黨旗下位能黨(五人眾)兼會長黨留名
柯煒林世一！
想飲糖水想食下午茶

好想快啲同昕昕玩大電視

おはよう

好彩仲爭到第一版留名
矢志不渝兵佑黨
刀仔肥壯兩米八
柯煒林世界第一

食埋最後一個第一頁先

新po lm

新post留名
柯煒林世一！

承接Post60既熱潮(？)，另加Ranya前幾日出咗好多靚相，Ranya_Fans Ran爺眾(???)
為大家送上香港首個歷史級齊全 記載Ranya十年 嘅Ranyapedia上線喇！

電腦版

電話版

[gold]其實係Ranya 之前話自己個wiki錯 (Credits: 小說兵送禮物個次)
決定Ranya 拍咗咁多野 都整合出黎
俾其他人欣賞佢

Jonathon 同 Fiona 會唔會係 Wikipedia 最長嘅兩夫妻?

Fail咗行金色添haha

新post昕衛兵兼刀家軍留名
吳海昕世界第一
羅嘉駿世界第一

巴打

留名留名
召喚兵佑黨

推

開始諗食咩下午茶

黑昕

黑昕老婆世界第一

Post 60既熱潮係咩?

點解吳海昕咁靚戀愛了

嗰陣位能黨五人眾整咗willkipedia作為賀禮

Keep住有update㗎

貓貓

Felis catus又贏

貓貓好cute

有五個人整咗佢個wiki 由0開始
我呢個係對清楚所有資料加新野改錯加改格式

你記得定時定候上去睇睇 廢事有啲痴線佬亂咁改

推到91！好勁！
我又留吓名~
劉謙世一！

關羽世界第一
關關難過關關強

hello會長黨

你召喚我?

冇啦，唔再寫故，等刀仔番外編
同埋哩幾個月忙緊拍野，哩個星期完成

有少少位致敬下229

黨係好多人的

好想食宵夜。。。

我刀又唔收徒好想交學費學野

steve 有job la

i can follow mans

mans(業餘)

業餘但番外編有佢, 冇KIKI冇WILL

finally ,mans with ranya

今次關羽可唔可以有個孖生兄弟叫關強，好有錢，平時飲紅酒都鍾意搖杯

即係有Ranya 開心

哈哈！原來隱藏咗好多會長黨黨員！

其實好似有好多

衰妹個look

有d尷尬

大家要早抖

佢痴咗線呀

吳海昕唔痴線個日先最痴線

無論佢係癲係傻 我都愛佢

做乜搶我對白衰妹唔愛你㗎

好有心! hater巴好sweet!

新post留hi

咁遲呀師傅

湖巴

我地下一個project係咪諗大電視題目?

不過要等我昕有期先?

謝煒林fans 幫忙

hello師傅

所以係個wiki 我特登落埋will or嘅tag

識做喎

11 年前既衰妹

咁多年都係咁靚

今日冇咩人

推一推先

我will又做gym了

見字飲水 尤其去做運動嗰啲

叫佢見字show肌

steve show肌 .jpg

steve show 真理褲 .jpg

想健身了嗎

loop loop下captv 見到
0:40

Mans Kiki

OLD NEWS

always beside kiki

新post lm

你死喇 講佛地魔選舉
你好快會俾昕衛兵通緝

1個半鐘原來係度傾狼人殺

大家要早瞓

某人玩大咗之後就唔敢開live了

無咩事就養吓肝

衰妹老婆同大家講早抖

今日個個話早瞓 如果位能又live就好笑

海昕美麗

說好的每日四版呢

推推推

柯煒林世界第一

推
真的好喜歡海昕 請好好保護她

只有相信

不意外

刀刀同will will

大家都有job

佢哋又加密

人人都有job

Willwill同刀刀

刀刀有工作就能活下去

終於開拍了 想快啲睇到呢

我刀專心做嘢就唔mon post㗎啦

大家都有job

我們都有工
我們都快樂

遲啲個台就係分析出街既廣告

廣告都導賞

留名

Chok仔好耐冇做嘢

首席叛徒

刀刀有脂肪就能活下去

叛徒

衰妹鍾意壞人 即係我

一開youtube就見到compromise

著名港女老師

刀仔

我刀有job

諗起地獄巴劇照solo

大家都要努力啲

如果Willwill同刀仔一齊開live
一次過聽曬佢地兩個嘅恥笑聲
一定不得了

大家都要記得黨訓
適當嘅距離
合理嘅痴線

理得有冇ac 大家都是刀登仔 不用分得那麼細

環迴立體聲

其實係兩個係度飲酒

刀仔應該唔係太飲得

係咪又要嚟多次

j咗

你係咪加錯密

大家多啲上嚟吹水就得
刀刀記得畀台前幕後放飯

有酒，就緊係搖杯

昕昕係神聖不可侵犯既

無事既
吳海昕世界第一

可能係肥仔自己掛住食

笑得好賤，但我鍾意

得閒咪推下post

有錢唔駛比面我刀

刀語錄

邊係 廢事佢剪爛套片

表情好摟打

可能已經爛咗

關羽發威

今日拍野致敬我羽
搖杯大師Master of shake cup

這日就這樣結束了

係 因為竟然唔係道士死

早抖昕昕bb

全部都應該要早抖

其實邊個係第一個開始影呢d腳板底既相

睇錯佢要奶我腳板我都ok

兩個都唔ok

同昕昕老婆訓先 早抖

又唔係你話事

呢個係你個衰妹老母黎㗎
你做咩連阿媽都唔認得

真的好喜歡海昕
請好好保護她

細細隻字等刀嫂睇唔到
[member]
真的很喜歡刀刀
請好好保護他
[member]

shit加密fail

我刀有job就好了

你仲要用粉紅色

刀刀同煒林繼續畀心機做嘢
記得飲水 準時放飯

連肥刀都有人爭
果然讀電影係多女

成堆要去睇鮑姐

上次miss 左散後既可能可以睇返

正喎

知你鍾意鮑姐喇

熟客介紹係咪有折

介紹Dr. Simon

食完飯又推一推

推兩推

美人魚

will will係咪想冇job

我重點係

美人刀

willwill要失業了

刀刀同煒林 夠鐘食下午茶啦

位能咁大膽

得不到的永遠在騷動

條魚好肥美

所以之前咪話第一集就整死柯煒林

小小鹹仲惡

半集收命

美人魚好得意

仲有小小鹹

好誘人

我刀個認真樣

一人得job 刀登fatfat

班底

肥壯美人魚

好惡

好耐冇見小小鹹個樣

等下會唔會又有人賣隊友

白昕

Sofiee

刀刀你好大膽

刀刀

我比多次機會你講

羅刀刀

刀刀真係唔怕收刀片架喎

肥刀試下唔再用位能，準備收刀片

等收刀片啦 肥刀

肥刀

狙擊羅刀駿

肥壯刀好大膽

牙刀rip

集體cut donation

Cut subscription

竟然可以用返呢張

呢個post幾耐冇見過兵妹

可能下次開台就無晒人有subscribe

肥刀開工都帶埋刀嫂果然係世一

可能探班呢

跟得夫人

大家早抖

WillWill聽日洗唔洗開工

煒林同刀刀做嘢辛苦喇
食完宵夜記得好好休息

Ranya聽日拍嘢

有野開工

刀登個個有job

肥刀casting揀煒林仲型

好多廣告俾我地睇

刀刀拍完未 繼續努力工作啦

刀刀拍野加油

去咗某個地方買蛋糕

每日想念昕昕

你唔好同人講優生論喇

衰妹
我昕同Ranya一齊打波會否大敗

衰妹打羽毛球都係世界第一

啲動作好得意好想同佢瘋狂打羽毛球啊

留名睇衰妹成塊球拍車落你個叛徒到

然後對面係會長加煒林定兵佑加煒林

Sofiee粉絲也是叛徒

大家都知

今個月《藝文青》封面係劉謙
出咗街喇

奇怪的pose出現了

好襯衰妹

你講乜嘢

睇幾次都係覺得我昕係忍笑樣

要買要買

叛徒今日仲未post圖

VIU邊有咁醒

WillWill酒粒好Q啊

Will唔好飲多兩杯又興奮得滯開live羞恥play呀

又唔做嘢.jpg

又唔做嘢.gif

yeesa+kaka+fiona.gif

若要生活好 Viu記唔離譜

見到咁尷尬 like唔落手

話說呢間餐廳d野幾好食

禾食唔起

呢間已經平過sam sam餐廳同花生餐廳

我唔係叛徒

十連以表誠意

Sofiee派糧了

個妝真係唔識欣賞

又真係幾有誠意

風扇代言

唔知今日有冇下午茶食呢will will

想同Will Will食

Sam sam真係like唔落手

廢事d叛徒話埋我都係叛徒

想同衰妹食

果然係叛徒
支持衰妹老婆試多啲野

吳海昕世界第一 貓貓世界第二

今日felis catus又嬴

你就係叛徒
like少幾張相邊算係叛徒

刀: #吳XX頂盡世界第二

二月廿貓

原來果日有咁多人

想知佢地會好嘈咁睇定全場靜哂

香川失業半週年紀念

衰妹得閒到

真理之門半週年

衰妹洗版

吳海昕又開始發癲9up

幫kiki推下

呢半年我地由40推到91

Yeesa連發技能啟動

向地獄巴嘅劇照十連發致敬

衰妹

衰妹係咪好悶 我地搵新game玩啦

Credit 首席叛徒

準備大電視題目

兵佑富城
#請停止迫害兵佑

刀刀早兩日同will拍嘢 係咪又着返呢件衫

Steve(NoJobs)
刀仔平時逼害衰妹 而家比人反擊

好似係

認真我覺得呢張高質
（自我感覺良好）

Yeesa唔係一年之後先醒咩

再嚟

可能唔係2020yeesa出post呢

現實穿越

Atma忠實粉絲

路過嘅狗

又變返二月廿狗 我唔玩喇

其實sofiee去oslo拍天人合一個時係機場發現左...

鞋帶

衰妹玩晒啦又貓又狗

今日暫時2:1

兩樣都贏

Ching 好似唔係鞋帶喎

今日衰妹好多糧派

sofie 終於po左我同佢嘅合照

Sofie

果然係叛徒 名都打錯

sofieE

叛徒衰妹個名都錯

你用「姨」嚟稱呼衰妹

厹

只有衰妹可以自稱auntie sofiee

呢排d叛徒出晒黎

頂 係條褲定裙

擺明係褲

你只係沙灘中一粒唔起眼嘅沙

狙擊

唔覺我仍然係睇到頭痛

眼矇了

mans

頭先Reply錯post

下集Chill Club陳健安

Mans幾時開account同我地傾計

頭先Kendy正到

係囉，係steve身邊消失咗段時間

Will: 佢地又加密喇

衰妹d 文采好到

你都寫到

常時美如畫
瘋時惹人笑
—《白色的吳海昕》走資派

常時美如畫
瘋時笑死人
—《白色的吳海昕》走資派

咁樣平仄好少少雖然都係麻麻地

就嚟唔記得柯煒林咩樣

已經唔記得咗

吳海昕世界第二

有冇人可以cut剩佢"趙趙lur"

你想點

好驚

想笑下

年輕人, 唔好船頭驚鬼, 船尾驚賊
俾啲信心自己

Jm9好似準備講優生論既tone

究竟師傅想同邊個講優生論

煒林
好耐冇見啦

想念煒林

幾時先到我去朝聖食下午茶

等新劇先睇電視

viutv 個新節目岩你喎

以為你會睇個新節目

Ranya拍野要食麥提莎 bookmarked

可能佢見到女就講

唔係有女就睇嘅
唔驚鬼好難睇呢類節目

不了

原來你咁大膽

你地又加密 想will點mon post啫

逼佢搵金毛店員嘛

渣㗎 咁耐都未有account

你又返黎喇

唔好笑佢

開live咪知我地講乜
係呀 同緊你講呀

唔好大佢呀

怕佢呀

媽咪呀～

又彈吓彈吓啦

好彩大佢唔到
瞓得是福

可能今晚

白昕真係好屈機

禾刀巧想食壽司

屈機到

肚餓了

想食壽司了

想一齊食壽司

收銀即係修銀，修理銀河

想買海報了

好想食壽司

壽司郞好難book
嬲得滯del app

walk in仲好過

上次12點幾去已經無哂walk-in

唉 濕_晒！

以為下一張都係白昕
點知係貓...

好靚喎
叛徒笑what

睇唔慣個頭

想去日本

辰叔呀

松枝

老豆

撞Sxxxxx

steve 同 sogun 都係5個字

我打多咗個x

證明你都想撞S_ _ _ _ E

邊個要撞sofiee

撞D.....S

撞係解遇見，撞到
有邊個唔想
我想撞steve

你想點撞

今晚發夢算了

Double S 無私Chat你咩

辰叔真係型到爆炸！

Chok呢排唔係搵Isabella咩

哪有dm 你_ _

Dm我地吹水囉

有冇諗過 如果過緊馬路 同世一迎面相遇 你會點

係未諗到之前實現咗咁點

isabella咁nice

等睇今年觀眾在民間電視大獎，二月廿九有獎拎
女主:yeesa
女配:ranya
男主角:俊謙或天佑
男配角:辰叔
最佳劇:二月廿九

飛躍進步男藝員:羅嘉駿或關永宇或Mans
由幕後進步到幕前

刀台subscription又過數了

6個月換icon了?

有1st個個就無刀

柯煒林

開口中

位能時區回來了

個個都nice

又係推post嘅時候

夜鬼活動時間

夜鬼推post

有動力推PO了

瞓得是福 不過照睇 好似係

好期待啊

瞓得是福

Hello I’m here

咁要大家幫手搵吓斜陰金毛女店員依家調咗去邊間鋪

唔知係MLA邊隻碟呢

火炭麗琪

明天不要賴床baby

可能係Hey Hey Baby 個隻碟 你說之後會找我

坐定定等夜鬼了

好期待
雖然唔夠濁水漂流咁期待

叉好電準備雙修

想知邊到有poster

等緊買了 買晒等其他人無得買
然後拎嚟做牆紙

位能黨ready

位能黨內部競爭

撞正Apple發佈會

係識郁嘅柯煒林呀

柯煒林笑得好Q啊

Pocky

柯煒林一次食四枝

Sor呀夜鬼will
睇緊Apple event

海寧都喺到喎

瞓得是福喇

阿叔話我地慢

又話我哋唔推PO

will用手機直播 冇得mon post

唱朋友最愛都唱得幾好聽

推啦推啦

今晚又聽新歌

入去望望先！

mola mola 太遲啦

原來因為咁先入LIVE

係童回啊

今晚嘅柯煒林好正

夜鬼限定首節音樂List
1. MLA - 《Lonely Friday》 - 我們一起離開吧
2. MLA - 《Lonely Friday》 - 回到中學的暑假
3. MLA - 《Lonely Friday》 - 牛頭角青年
4. MLA - 《Lonely Friday》 – How can you fall in love with a guy who doesn’t know
5. MLA - 《Lonely Friday》 – 印度
6. MLA - 《Lonely Friday》 – My little angel
7. MLA - 《Lonely Friday》 – 憂傷的嫖客
8. MLA - 《Lonely Friday》 – 爺就是一名辭職撚
9. MLA - 《Lonely Friday》 – 廣州足浴一夜
10. MLA - 《Lonely Friday》 – 大象
11. MLA - 《Lonely Friday》 – 寂寞的星期五
12 MLA - 《Lonely Friday》 – 菊花的味道
13 MLA - 《Lonely Friday》 – 去信和賣碟
14 MLA - 《Lonely Friday》 – 羅曼蒂克
15 MLA - 《Lonely Friday》 – RE：迷惘的人生
16. MLA - 《Lonely Friday》 – Love is not a romantic song
17. MLA - 《Lonely Friday》 – 悼二零一二年的夏
18. Twins -《朋友的愛》
19. Twins -《大浪漫主義》
20. 鄧麗欣 -《他不准我哭》
21. 鄧麗欣 -《不要離我太遠》
22. 鄧麗欣 -《藍鞋子》

人熄左佢先過

返嚟未呀

adore

柯~煒~林~呢~

回來了

呢幾日我有推架post左好多吳海昕

柯煒林真係好鍾意羞恥PLAY

百幾人睇羞恥play

真羞恥play

柯煒林係癲咖

第二節夜鬼歌list
1. Serrini - 網絡安全隱患
2. Serrini - 越活越惹禍
3. Serrini – 天雷
4. Serrini - Let Us Go Then You And I

使唔使合埋同一個comment?

果然係MON PO煒林

呃咗我

係度啊 佢點咗首Twins 既朋友的愛

合埋當推post

16/9夜鬼限定1AM 首節音樂
1. MLA - Lonely Friday - 《我們一起離開吧》
2. MLA - Lonely Friday - 《回到中學的暑假》
3. MLA - Lonely Friday - 《牛頭角青年》
4. MLA - Lonely Friday - 《How can you fall in love with a guy who doesn’t know》
5. MLA - Lonely Friday - 《印度》
6. MLA - Lonely Friday - 《My little angel》
7. MLA - Lonely Friday - 《憂傷的嫖客》
8. MLA - Lonely Friday - 《爺就是一名辭職撚》
9. MLA - Lonely Friday - 《廣州足浴一夜》
10. MLA - Lonely Friday - 《大象》
11. MLA - Lonely Friday - 《寂寞的星期五》
12. MLA - Lonely Friday - 《菊花的味道》
13. MLA - Lonely Friday - 《去信和賣碟》
14. MLA - Lonely Friday - 《羅曼蒂克》
15. MLA - Lonely Friday -《 RE：迷惘的人生》
16. MLA - Lonely Friday - 《Love is not a romantic song》
17. MLA - Lonely Friday - 《悼二零一二年的夏》
18. Twins -《朋友的愛》
19. Twins -《大浪漫主義》
20. Stephy -《他不准我哭》
21. Stephy -《不要離我太遠》
22. Stephy -《藍鞋子》

16/9夜鬼限定2AM 次節音樂
1. Serrini - 《網絡安全隱患》
2. Serrini - 《越活越惹禍》
3. Serrini - 《天雷》
4. Serrini - 《Let Us Go Then You And I》

刀刀真理褲 vs 位能真理褲

氣象巴深夜Mon post test

位能真理褲世一

入去已經見唔到咁

太慢喇

已經2個幾月冇睇過live

等緊投票

衰妹英文好叻
Compromise!

背心衰妹

衰妹讀英文好聽到

魔女昕
淨係識hypercholesterolemia

天佑

都係醫學詞彙黎喎

貓又贏

想跟衰妹學英文

英文班?

229黨 缺一不可

諗起醫生與你 吳海昕成日要發癲

今晚ps5 發佈會 刀仔睇唔睇

係咪真係有得選﹖
我要選，我要選！

凌晨四點

貓咪首領又撚貓

似被貓撚多

貓撚衰妹 衰妹撚狗

撚既係大家

咁咪既係撚狗
肯定大把人想做衰妹隻狗

掛住刀刀

無人推post柯瑋林唔係叫你地推post咩

打錯字 你已經死了

恥笑聲

係喎打和啦佢尋日都唔認得我

佢而家開始就認得了

晨光第一推

已患上單思病

又想睇我昕飲麥精了

麥精獨家贊助

衰妹做乜都想睇

竭盡所能咁愛衰妹

柯煒林世界第一

我日日都睇到

醫生病人又有幻覺啦

日日都睇番刀台咁誠心

係都要逼人post呢張

有預感神宮之後就會post衰妹叫老公個張圖

唔好搞錯 佢係叫緊我

黑昕去做gym

今日係黑色

做到嘢

開心嘢

又要逼人post多次

柯煒林好撚on9

唔準咁話佢，佢會傷心㗎

好多貓貓stickers

柯煒林好型

但阿談仲型

長期然家

可能刀已經講左好多次

貓無輸過

阿談真係好型

今次終於幫襯到
係u記

神宮開團購

柯煒林story條片我loop咗好多次
個回眸一笑正到
柯煒林世一

柯煒林世界第一
全港最大打手群組上線了

咁快800
差唔多準備新po啦

要多一兩日

我都係
好warm!!!!

我要買!!!!

組團 Uniqlo

見衫如見人

想買邊件

好charm

12年

叛徒又衝出嚟

可以試下加速
同氣象巴鬥快

點加速

可能有痴線佬想買著過個d

上面有個人叛徒式自爆加速

原味外套

唔明

see his ig

Post衰妹圖
或者你地個d世一詩

無follow

吳吳吳吳吳

海海海海海

昕昕昕昕昕

世世世世世

界界界界界

第第第第第

一一一一一

開咗啦

刀登呈獻：ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (92)

咁快手

等緊Uniqlo開門

等開台定等Uniqlo開門慘啲
(非催開台)

老母?

煒林話我推post慢

Mon post test passed

可能見我一下推左10個post
驚比我推爆

佢個個係咪新連狗

昕昕

等開台慘d
Uniqlo起碼知佢幾時開
同埋用ae centurion可能凌晨都開比你

圖都無張 比d誠意啦

係uniqlo先買得起
衝去買

睇下先
係呀 正呀

中國大媽

煒林見到成班大媽買佢啲廣告product

其實用centurion可唔可以令到刀仔開台

你講緊呢度個d係大媽?

2條友會唔會吹水吹到爆post

成set

唔係你講先咩

唔會 好眼瞓

我點先有新連狗

無咩 好似個個都有啵

有喇有喇

我真係恭喜你呀

Uniqlo U係咪要cwb間鋪先有

刀仔many jobs

佢ig睇唔到嘅

我試吓開香檳連豬only

白昕好索

衰妹老婆世界第一

拎曬你地去消毒就啱

刀刀兩米八

902 挑戰今日推爆佢？

新廣告靚到呢

時常在mon po的煒林

我昕真係好靚

今晚10點 你會做咩？

我就去睇Blacklight放星啦

太容易了

好想食紅燒乳豬

幫緊你幫緊你

試吓新嘅組合技先

Ok呢個failed

OT狗: Sleep is for the weak

有得瞓既要好好珍惜瞓覺時間
見到d人做野做到無晒時間好心痛

Hello位能

我仲未識用組合技，點㩒的

我可以一次過post 100張吳海昕推爆佢架

呢個根本就係衰妹做既野

又撚狗

第37版

Shit 係38

我先

Sor係撚貓

你加密左柯煒林咪睇唔到

點整?

吳海昕世界第一！！

志樂：唔好影啦，唔好再影啦！！

你地夠成日加密唔畀佢睇啦

唔洗撚貓，佢識自己撚自己

講緊買747拍炸死柯煒林呀嘛當然要加密

用完scraper諗
如果用bot係229每1/4秒cap一張圖
應該可以即刻推到post 229

貓然啊啦，嬲呀

大佬好嘢

咁搞法應該會比連仔捉洗版

Ban咗你 話要炸死位能吖嗱

拉上拉落睇都幾驚

衰妹is watching you

天黑請閉眼

黑昕又做gym

結論 229 ost呢

第一先啱

佢唔出得世界第一

打機片幾時出得街

推爆等10點 點睇

刀台有冇可能請夠嘉賓玩狼人

今晚10點 blacklight放星

會聽到刀刀瘋狂鬧人
：你識唔識㗎

：好撚戇鳩

975 唔係推唔爆嘛

Hello 海寧生日快樂

牙will係咪用海寧電話mon緊po呀

加密試吓咪知囉

Isabella之前開live話自己水瓶座既原來今日係佢生日

Mans第一個報名，要有kiki既

問chok仔咪知

仲有75分鐘就放星

貼定link先

原來眨吓眼就嚟92啦！
等我都留吓post先！
期待刀導、Sofiee、劉謙嘅新作品！
好掛住229呀！稍後再刷先~

柯煒林世一

柯柯柯柯柯

煒煒煒煒煒

林林林林林

白昕好靚

刀刀多job

229黨平安

適當的距離